\chapter{Formatierung}

\section{Abbildung und Tabellen}
Abbildungen und Tabellen sollten stets eine Unterschrift besitzen. Diese wird mit dem LaTeX-Befehl \texttt{\bslash caption$\lbrace\rbrace$} eingeführt. Um Abildungen und Tabellen zu referenzieren, muss \textit{direkt nach} dem caption-Befehl ein \texttt{\bslash label$\lbrace\rbrace$} folgen. 

\begin{figure}[h!]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.6\textwidth]{phd112013s.eps}
    \caption{Ein PHD Comic}
    \label{fig:ToUseWithReference}
  \end{center}
\end{figure}

\begin{table}[ht]
\begin{center}
\begin{tabular}{|l |c|}
\hline 
\textbf{Parameter} & \textbf{Wert} \\
\hline  
\hline 
Sendeleistung & 23~dBm\\
\hline 
Mittenfrequenz & 2.6~GHz\\
\hline 
Bandbreite eines Kanals & 15~kHz\\
\hline 
Shadowing Correlation Distance & 40~m\\
\hline 
Standardabweichung des Log-normal Shadow Fading & 8\\
\hline 
Spektrale Rauschdichte & -174~dBm/Hz\\
\hline 
Antennenhöhe & 1.5~m\\
\hline 
\end{tabular}
\caption{Simulationsparameter und Werte}\label{tab:param_table}
\end{center}
\end{table}

Durch die \texttt{\bslash label} kann auf die Bilder mit
\texttt{\bslash ref} verwiesen werden
(z.B.~Abbildung~\ref{fig:ToUseWithReference}).
\newpage

\section{Beispiele für Referenzen}
Die Literaturhinweise werden im Text z.B.\ folgendermaßen verwendet:\\
``..., wie in \cite{eberspaecher97} gezeigt, ...'' oder ``... es gibt
mehrere Ansätze \cite{arnaud99,griswold90} ...''
